（等錢洗）有咩行業係可以好快咁搵到舊錢？

認真問，有咩行業係可以好快咁搵到舊錢？

小弟不才，搵錢唔多，屋企人有事，突然好等錢用，想搵多份工去做

地盤

要幾多先

你返緊咩?工作時間?

30000-50000

岩岩轉行，辭左銀行份工，而家岩岩係保誠到做（唔好話我保險狗 ）岩岩入行未穩定，咁岩屋企又趕用錢 好擔心

借啦 幾萬蚊

做雞

帶貨囉

保險
開曬所有家人朋友單之後就走

男既做雞 女既做鴨

調左行好大壓力，間分行無人既，條數又大，個老闆又淨係識睇住條數，內部千瘡百孔
同埋做銀行sales好似好好咁，但其實仲無品過出面做保險既人多多聲，買完唔會幫手claim，無利益唔會幫人做野。所以先辭職